估唔到deer個衰妹人仔細細 對燈籠都幾能大

連登仔係咪波邊都未掂過 咁都叫大

比人睇蝕晒

自從食咗避孕藥

夾到條gap就叫大
咁cat girl叫咩？

難道你覺得cat girl 唔大

地鐵見過真人鞋抽面

明明淫底又要扮清純

點先可以屌到佢

條女好撚7正
大波到仆街
腳長到仆街
樣靚到仆街
白滑到仆街
正撚到仆街
總之就好仆街

仆街!!

馬面

P到張圖咁

中學師妹 素貌都幾靚

又靚又白滑
如果出寫真 一定正過rose ma 幾百倍
J到虛脫